老處女撘地鐵

摸下手仔先

Ching 你摸下佢嗰波先

釣住佢 行咁上下拖佢入暗位插佢

不如你遲下